[洛杉磯反送中] 突然覺得LA班人好醒, 揀遊客區黎遊行

話說係當地時間8月17號下午2點,
大約有300人係Santa Monica 既第3街遊行
除左當地居民外, 仲有好多遊客行街,
做到好大既文宣效果
最重要既係, 因為個一區唔近華人區, 所以得5~6丁友舉中國旗
以下係當時既片

因果由國，容港治己
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

全世界都睇緊香港! 818, 去維園!

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

818 維園見